歐美冇話支持我地區議會選舉投泛民 咁我地應唔應該投

歐美冇叫我地投泛民
邊個投泛民就係鬼